---
title: >-
    شمارهٔ  ۴۹
---
# شمارهٔ  ۴۹

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بس که آن وحشی غزالم سر به صحرا داده است</p></div>
<div class="m2"><p>می برد با خود چو مجنون هر طرف آهو مرا</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>بوی عشقم زنده می دارد،وگرنه همچو گل</p></div>
<div class="m2"><p>می نماید زخم این پهلو ازان پهلو مرا</p></div></div>